來至一名警察的心底話 睇左先

代po

我係一名警察
我由雨傘經歷到而家反送中
我一直同自己講我係香港人我要保持中立
因為如果我唔保持中立兩邊都會理解唔到對方
其實唔係大家所講嘅得支持同埋反對仲有個係中立
我同幾個中立嘅伙記去到現場都係絕對唔會用武力我地同其他有立場嘅夥計唔同
除非真係有人要突破我哋嘅防線或有同事被困先用

心底話

講真果句 我好同情你地比人打 但係唔係我地想架 係上頭迫架
同事好多都比佢地同化左
我地如果出黎幫你地 我地又會比同事屌反骨 又會比你地屌話狗咬狗
我地呢啲中立警察可以做既只可以係唔用暴力唔打市民
我地都想大家和平呀 但我地做唔到呀
每一個同事受傷 佢地既仇恨值就會增加 就會想報復
已經唔係政見唔同既問題喇 係仇恨循環既問題
求下你地啦 睇下琴日元朗件事先啦 大家都知咩事啦
何妖條撚樣
雖然我地唔係果到橫頭 但我地成條隊都知咩事
真心好撚過份 我地當初入警隊都唔係想搞到咁
警黑合作

最後唔係個個警察都係狗 唔係個個都冇本心
你地加油 唔好沖太勁 佢地冇人會再留手 我地冇權管佢地 禁都禁唔住佢地 上頭加同事仇恨 琴日36槍大家知咩事 唔多講
你地可以做既係 網上 和平 留守
唔可以做既 沖警防線 暴力 破壞
問我點解？
佢地有勢 有錢 有權 打尻你唔犯法
警察唔打得 黑社會打得 明？
黑社會你地可以唔小心自慰打死佢地 但佢地唔可以打死人 因為佢地打死人 一定要搵人出黎祭旗
所以可以幫既到呢到

記得
唔好沖警防 要和好 警民 因為呢個係最好既方法打惡法

比黑會社打唔好唔還手 你還手佢地實唔夠打 夠香港人多？

至於打人既警察應該冇辦法入佢地 因為上頭比既命令

唔開名

幫推

再自推

Push

Plz push

睇左先 警民要和好左先 唔好再加 仇恨

屌你老母啦冇權管佢地都講得出

要令大家團結

轉工囉

唔使覆 負評 上一頁

如果唔係就會好似琴日咁 比何妖吹雞 警察都唔幫

仲幫黑警
兩個軍裝警員到場都唔幫手叫人停

懶係有良心咁,就當你係真
咁就應該記低同事嘅編號,名,日期時間做左啲咩違法行為
話唔定有朝一日會有用

廢話

你唔係香港人！
完！

代po? 和你老母

講真 比黑警話反骨又有乜所謂 有人會在意隻狗咬乜咩

努力左咁耐 都冇咩效果
真係唔想再有香港人受傷 或死 🥺
想香港和平冇人有事 加油

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

你有槍架嘛師兄 係學堂無學過揸槍呀？ 禁唔住 你老母個閪就禁唔住

每晚凌晨就出現一堆廢文

再幫黑警講好說話呀你 再叫人和理非呀你 我屌你老母

民眾鬥民眾 政府就開心了

負評

上一頁

on9
邊個幫黑警就直接block。

一

過左四年仲甘心情願做狗 無人逼你唔比你轉工 條路你自己揀

警察冇一個無辜

中你老母，如果呢刻都仲係是非不分，仍然覺得係中立，你唔配做人。

樓主唔洗浪費力氣，哩到係連登

你叫你朋友辭職
否則睇都唔會睇
大是大非前詭辯係無用

有心既 就辭職
唔好諗住打篇野就洗到白

721 上環+元朗一事
全香港都無人會再相信 香港有警察 香港有治安

想洗脫罪名，兼推哂落黑牛屎佬度？仆街啦你

你可以選擇唔做呢份工架嘛！仆街！做散仔先得2萬幾3萬，比人屌到狗都不如！有人唔做，係要做狗！針無兩頭利架！想中立？辭職先講啦！

我無野講

點解仲要幫政府民鬥民 我知你哋好嬲但係理性啲諗塞唔和好香港分裂得仲勁 到時元朗件事就會不斷發生

Block 你老母俾狗屌呀死傻閪

你有服從上司命令既權利
但你有打唔中市民既權力

當個警隊咁樣警黑合作
留低仲有冇意思

呢個世上無中立
只有真理 相信你個自己相信既事

如果你繼續相信警隊
咁就街頭見啦

一世與民為敵

睇都唔洗睇
負皮上一頁

好撚煩呀又嚟打呢啲溫情牌

和好？
冇可能。亂咁打示威者，打平民。
任由黑社會圍毆人
單單呢兩樣野就唔可以和解

警察冇一個係無辜架
同我記撚住呢句啊

比人逼就要做 下次我係你面前屌你老婆仔女你會點
我逼條撚呀 完全就係自私跟風既無撚用男人

Sor hi錯 負評左你

無一個香港警察係無辜 黑警死全家

既然講到無得簡咁，咁不如辭職

五嶽劍派同魔教點和好？

咪spin 個焦點去黑社會道！
反對警察濫暴，成立獨立調查委員會，唔好講咁多！
之後黎既，show block，上一頁，唔好幫佢推po糢糊焦點搞分化。

網上 和平 留守

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

死撚左佢啦 咁撚多嗲咁唔想do咪屌你班你手足囉

睇你老母 死全家啦社會垃圾

依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民

比黑會社打唔好唔還手 你還手佢地實唔夠打 夠香港人多？？？？？

叫你個fd去食屎啦

"來至一名警察的心底話" 冇用嫁喎,
"來至一名前警察的心底話" 可能會有說服力啲

巴打, 而家警隊已經係一班烏合之眾, 盡快離開呢個大染缸做番個人啦, 亦都係保障番你自己既安全, 為左政權做炮灰唔值得呀

依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民 如果佢唔做警察就唔會再有正義嘅警察

屌你老母，真係越講越興！我就女人仔唔識規舉，我唔知到底係你上頭叫你開槍，你就一定要開，定係你地班散仔話開就開做戲比上頭睇！咁你班仆街唔一定要對撚住人地個開架嘛！我當你上頭唔比你地拋物線咁射，一定要你地水平線射，咁你地都可以射手射腳射天空啦！

On9 垃圾克警

1 唔好再貪靚帶con拜託 琴日就係有手足隻眼受傷但帶住con 隻con係眼入面碎左 除時影響成世視力

2 唔好再free ride物資 一人一套物資好好咁keep好佢 唔好到時再浪費時間傳遞頭盔手套乜乜乜 呢啲基本裝應該一人一套

3 唔好再棄裝 keep好你自己果一套佢 唔好再拎啲裝掉向啲9 物資又難搬運又貴又重 屌你老母下下買成千蚊比你拎去掉 人地鑲撚曬pad咖掉黎做乜9呀？特別係頭盔 搬得好辛苦 仲要組裝咖唔好再掉啦求下你地一人keep一套基本裝啦唔該

4 你地著啲五顏六色既鞋出黎做乜9？？？sharp撚過記者見背心？我唔知的左幾撚多個人貼鞋 唔該 冇普通黑白鞋好即刻買對converse又好muji又好先好出黎發夢！

我屌唔該你地出得黎發夢就自己醒少少啦唔好再freeride人唔好拖累人地

睇得真係狗寫既 和平比你d手足打就最好啦 屌你老母

警狗唔好再講埋d廢話，唔好再講你為左屋企被迫要做

你同事同屋企人就係人，市民就唔係人

當有一日全香港人同警狗不是你死就我亡時，係你地自己做成

和?和你老母咩

警黑合作無得和解 講完
問下自己 元朗個班全部都係示威者?
警察聯合黑社會 用社會治安 人民既人身安全去要脅市民
警察已死 政府已死

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

證明 or fake news

和平遊行有用就唔會咁啦 死要面既政府

慳啲啦 你無腦？唔做警察無野做？智障

睇都冇睇

直接同我收皮！

狗！

警乜撚野民？

年中呢啲真係害撚死唔少人

負皮 上一頁

又幾吹得wo

你地可以做既係 網上 和平 留守

訓咗幾多年？

On 撚9

收皮啦屌

算吧啦，係正義既就罷工或者轉工，或者做二五仔都得。

唔好意思，我原諒唔到所有黑警。

屌你老母收皮啦

所有香港警察同黑社會係無分別

負評上一頁，俾有用既post上熱門

警黑合作 仲叫我和好?

想洗白？
無咁易呀POPO

哦

希望你早死早著葬浩園

唔太似

不如將有份上前打人唧黑警防暴編號放上連登，我哋就信你

怕咪唔好撚做囉

辭職囉講到咁撚慘

樓主個前警察朋友講嘅, 如果釋返做人話, 係咪即係話唔可以打警察, 但可以打黑社會?

其實都無人話出黎示威目的係想打人 DLLM
D 警察可唔可以唔好成日打飛機呀
做乜咁鐘意將警隊放到咁大, 一開始無人想打你呀
係要政府交代, 你地喺度阻頭阻勢咋
純粹係因為俾人打先自衛
如果真係想開打就唔會圍你圍到半夜啦

重申 五大訴求! 政府肯滿足哂咪唔洗咁辛苦囉

要和好？要解決？

殺哂你班人咪解決到

講緊GTA

和你老母 死全家啦
[size=6]打人既警察應該冇辦法入佢地

Sorry我唔認為警民想和好，我之前都仲覺得有警察係好人會留手，但我見住警署落閘，999cut線，警民關係就注定返唔到轉頭。仍然保持所謂中立既警察已經係極少，而且你地係幫兇。除非你搵多幾個伙記開個記招踢爆班高層，否則警察係大家心目中同過街老鼠係無分別！

721後香港再無警察

有冇睇哂 佢話左佢冇用暴力 只當值 用暴力既係同事

自慰定自衞呀大佬

我屌你啦 唔好沖防線
你老母旺角連記者企係到都話沖
唔好沖你防線？
你係中立你就爆撚晒你自己手頭警隊嘅衰野出嚟
屌你你地入面咁撚多狗 你唔爆出嚟俾公眾譴責你係撚中立呀

正視聽

冇當差

得撈黑

收撚皮啦屌你老母,無一個係無辜架

一早全面決裂咗啦
你班冚家鏟黑警大部分係想打撚爆示威者
和？和你老母

佢辭左 香港只會得生黑警 冇真心既警察

係 咁佢有無講句 唔好咁重手 拉住佢阿 ?
連講都唔講就碌撚咪撚要 切左佢啦

總有方法
依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民

唔會理咩真唔真心，經過咁耐點解會仲有人理班黑狗諗咩，關我撚事

咁佢哋又有冇理過市民咩感受，琴日咁多人俾班狗放黑社會打到半死，仲開post想幫黑警洗白？驚唔驚生仔冇屎忽？

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民

罷工罷市

如果成功佢
哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個
管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

真係有良心就帶頭起義
驚比人話反骨就唔理罪行
警察唔打得？免死金牌？
殺人放火打人做齊曬
每個人考警察就可以周街打人
係比個牌你合法化黑社會
稱唔上係警察啦
用下個腦啦

唔好推垃圾ok

辭職囉
正狗閪

呢個可以 但和好左先 件事完左再追究 加油真香港人

講真果句 我好同情你地比人打 但係唔係我地想架
係上頭迫架

含撚啦屌你老母，上頭逼上頭你老豆啊叫你做咩就做咩、又想幫黑警洗白，好撚低質啊你，
想民眾鬥民眾咩，香港人民智開架啦，
唔係咁撚易比你分化到架？
最後一句屌你老母死黑警，
有良心就轉工唔撚好再助紂為虐

阻阻大家

黑社會唔殺得人啊
大家要廣傳啦

咁都講得出口都證明咗你都覺得香港警察係保護唔到大眾市民啦
更會以小學雞心態覺得: 哼你打我！我唔幫你！
咁我想問香港警察嘅職責究竟去咗邊到呢
自己up完一大輪心都唔虛嗰下好嘢喎你
辭職啦嘈

上樑不正下樑歪

成支警隊心態真係好有問題

俾你地成功爭翻啖氣，打傷市民出氣，之後呢？

警察諗住以後都係搵黑對付市民？

保護市民性命及財產

你地個個都宣過誓，依架兌現到？

如果你仲係一個有良知嘅警察，對面呢個腐化扭曲嘅制度，你係咪係仲要話自己做唔到野，選擇沉默？？？

中立既得佢同幾個fd 其他人唔會聽 我fd唔係黑警 佢只想 做真警察

之前也盡力希望維護香港要有警察制度，但琴晚睇住立場姐姐直播被人打，都有打999，第一次聽咗，個女警答我「元朗嘛會有人去」就cut缐，第二次打去冇人聽添。CLS 點樣和好？罷工話俾白衫知啦！

你唔衝，D黑警都會追住你黎打

你對惡勢力果邊沉默，已經幫緊惡勢力

出現了，用牛屎佬想connect返香港人同黑警？
負評 上一頁

講到咁委屈咁慘 係想上嚟求安慰？
你咁想社會和平 有無諗過你有咩可以做？
定係一句「我都唔想架」就大條道理收工？

依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民
黑警係唔岩但天會收佢地 但中立警冇錯

又心底話？dllm

Sorry 到而家仲因為驚比人批鬥比人杯而加入佢地圍威喂 我睇唔出佢有幾正義幾真心

我都相信有真既香港警察
都明白向小圈子生存係要有手法
睇片我都見過有警察表面大動作
其實係做緊好事 私下多d幫下香港人啦
香港你我都有份有責任去愛護

唔會有得和好
69一開波已經撚示威者啦

比黑社打再還手 唔好企定 要打實夠打

濫權暴力一定追究到底！

佢中立 冇錯喎 佢有用過暴力 只當值 佢真心想做好警察

唔係個個警察係狗？
Sor9y，你一日係到同我講好辛苦、好無力，
我真係當笑話聽。
你老味如果講仲有警察係有良知嘅，
搞啲group，搞啲行動話比人民聽
你地係企我地依邊！唔係傻鳩鳩咁作文

冇興趣知阿 冇興趣fact check阿
屌你老母閪 全家死清光阿垃圾黑社會
冇人會再信你班賤種 警民關係永遠唔會好返

除非你拎住你支槍企過黎呢邊

但佢咩都冇做 佢只想做好警察喎

李指揮官你個名好哋哋唔見咗嘅？

講到咁撚好。
收皮啦 香港721 之後冇警察架啦
死有牌爛仔

我係你老母呀

你前面先話佢有用暴力 收收皮先

和你老母 行撚開啦屌你老母

仲反春惡法，經歷左咁多野，真普選先係重點已經翻唔到轉頭

唔好喺到射波落牛屎佬到！仲要喺到煽動！

你地有收人工， 維持治安係你地責任。

警黑合作，使用過度武力係你地濫權。唔好混淆視聽。

睇到「上頭迫」已經唔撚睇
講到自己好撚慘咁
屌你啦
一句上頭迫就可以攞人命？
可唔可以集中推返上環義士上熱門

係叫你個fd去食屎呀
中乜撚野立
佢連基本打擊黑社會都冇做到 佢文中認撚左

想 但身體卻很誠實
要錢緊要 又3皮又宿舍

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

你講得好岩 射人群既係黑警 果啲要等天收 但我個fd佢只做好警察 佢上前線當值 0暴力都錯 佢只想做好警察 佢唔做 就唔會再有好警察架喇 中立警同黑警唔同

入黎只為 留負皮
睇都冇睇過

你都on9，係咪活係一個充滿愛嘅平行時空？要和好？你叫佢地跪地道歉咪考慮下囉，點解依家要市民收手先？

🐶冇名

唔係咁既意思 佢只想做好警察 佢上前線只當值 0暴力

睇左兩行
屌你老母
浪費我時間
死垃圾

唔好再po呢啲無聊post得唔得
冇人想知啲警犬嘅真心話啊，咪撚再幫佢地洗白啊
有時間幫手推下實用po好過啦

卡都無張 我夠係你老豆啦

其實之前單新聞話ot補水有十皮係有個機會製造警民友好，所有前線按章工作，錢照落袋，巿民又可以抗爭。可惜無任何工會走出黎講，一面倒維護面子。而家機會已經錯過左，無人再信警察，警察只係陰濕，殘忍，惡毒，欺壓既代名詞！

每一個同事受傷 佢地既仇恨值就會增加 就會想報復
ed就係人畜之辦，犬眼中只有私怨，抗爭者唔係，所謂報仇只係佔其中好少部分，真正抗爭驅力仍然係反極權既共同體認同。

沒有一個黑警是無辜的

屌你 香港人打黑社會 黑警未又係走埋黎拎支胡椒噴霧噴9香港人 on99

垃圾post 咁易比人同化
又唔見我地同化你?

睇哂先兄弟 佢係中立警 唔係黑警 佢上前線只當值0暴力

黑警不值得尊重
黑警不值得尊重
黑警不值得尊重

想做好人 劉德華呀？
點解佢由雨革到而家呢4年唔做好人 要到而家警民關係差到極點先想做好警察呀？

唔好咁先中立警唔同 佢係0暴力 上前線只當值

咁咪即係狗， 講咁多廢話做乜柒

叫啲中立嘅罷工先

冇嫁

你係好警察就自己主動脫離啦,你仲係當中就係幫兇!!

我明但佢地啲中立警唔同 佢地0暴力 只當值

唔係咁樣就完全解釋唔到點解咁多抗爭者以死相搏，你搵一隻會用命同抗爭者死過既犬黎睇下？係無。無獨立思考，私怨上腦既畜生係唔會到到咁高層次。

上得前線仲係0暴力

明 但係你唔和平 黑警可以有權用暴力 但睇清楚中立警唔同 佢地只當值

和好方法
1.警察跪地道歉
2.警察棄暗投明，講緊係現場放低武器，唔係日鳩日出埋啲垃圾煽情文
3.主動提供黑警資料

唔包括市民行動降級，ok？？？

唔關事 我朋友只想做好警察 佢0暴力只當值

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

將焦點放返上環，唔該

唔好同我地黎依套

解放警隊 自立成軍

吹囉 你地咪唔撚好柒幫 冇旨意過你地
成班戲子以為自己仲有用
尋日見你班伙記行行企企扮疊馬就扯火
做戲你地就最叻
有份打人架你地 扮好心
和好唔係你講下就好架
你唔對班牛屎佬開返36槍都唔撚洗旨意和好
屌你老母

你係咪想推香港內戰
事態發展到今係政權嘅錯
何妖做到立法會議員係制度嘅不公
黑警被包庇係上頭默許

我地要
對 準 政 權

理性啲 和平由行可以指係警方用暴力係錯
唔和平黑警就會有位入你

收皮啦你警蛆喺度玩bad cop good cop

自稱中立仲賤撚過真小人我同你班蛆蟲講
「中立」是一個負面的詞語。中立代表未對事件表達看法，我們並不應該對麻煩置身事外，獨善其身。相對而言，我們經常把中立視為一種道德高地，經常的自稱中立，或者稱別人為中立，並將它視為這是一種超然，一種比別人高一級的立場。

死你老母 你有份攪到咁架 加油屌你老母醜化閪

又想洗白 垃圾3毛早抖啦

明但係佢係中立警唔同架 佢地0暴力只當值
唔係個個都用暴力

你都on撚9
佢唔辭職，佢都會變成黑警

收皮啦垃圾
咁即係單方面比你地狗打呀
屌你老母

屌那星講黎講去都三篤屁 而家咁多位巴打就係屌鳩佢中立警就唔應該淨係打篇文話自己好委屈又點又剩 而係叫佢做返d野證明自己呀屌

佢都識話自己由雨革開始到而家都覺得差佬有問題 咁點解呢4年乜鳩都唔做要到而家先黎話自己想做好警察 係中立警呀 由佢4年前發現有問題果陣就已經要做野 唔係到而家話自己無用過暴力係中立d人就會信佢呀屌 而家乜柒都唔做就想同黑警割遮話做好人 覺唔覺得自己好撚無恥呀？

黑警絕對係 但中立警0暴力絕對唔係 香港仲有少量好警察

幾時唔用暴力對待市民就等於係正義嘅警察？
唔好意思 冇撚個係無辜！

至於打人既警察應該冇辦法入佢地 因為上頭比既命令

依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民
唔係個個都係黑警 我個朋友中立警 0暴力只當值

咪撈囉 屌

依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民
我朋友0暴力只當值

背後阿公（共）啲高招，瀨落黑勢力同警察港府，等香港人大家自相殘殺，佢地先好收漁翁之利

望都唔使望內容, 一見到啲咩黑警心底話即刻即block

佢唔係咁既意思 佢和想話你知仲有好警察 要信中立警 佢地唔同黑警

好想知邊個衝防線？
你當我冇睇譚文豪？

收皮啦 乜都無做和平企係度都比你班狗咬
叫我和平？ 似係你地唔理智

肯覆我未呀？

講去都三篤屁 而家咁多位巴打就係屌鳩佢中立警就唔應該淨係打篇文話自己好委屈又點又剩 而係叫佢做返d野證明自己呀屌

佢都識話自己由雨革開始到而家都覺得差佬有問題 咁點解呢4年乜鳩都唔做要到而家先黎話自己想做好警察 係中立警呀 由佢4年前發現有問題果陣就已經要做野 唔係到而家話自己無用過暴力係中立d人就會信佢呀屌 而家乜柒都唔做就想同黑警割遮話做好人 覺唔覺得自己好撚無恥呀？

你老母 仆街犬？ 你係咁撚有志氣 敢唔敢講你班契弟冇警黑合作呀？ 睇撚左條片未呀 問你個3春走曬未呀 點配合法呀 正義犬？

樓主聯絡方法

得少量唔係黑警其他都係

唔係怕 佢係真心想做好警察 佢地唔同黑警 佢地係中立警0暴力只當值

唔撚識辭職咩，為左個兩皮幾野，
出賣人格，屌你老母！

而家已經發展到唔理市民求救落閘扮無事，即使唔用暴力，一個由得市民去死既警察有咩值得做落去，做冗員都要做番最基本本分，平時抄牌查身分證就咁撚落力，而家市民求救就落閘？咁都要人體諒？作為警察放任黑社會打人同助攻有咩分別？

老老實實有生活壓力為錢為養家一時三刻唔可以無左份收入我可以理解，但唔該咪撚合理化呢樣嘢，既然向生活妥協就要有比人屌既覺悟

講到警察好似有幫過市民咁
最憎就係中立撚, 自命清高
以為自己唔係狗
更好笑係叫人和平 和平抗爭有用一早就唔會搞到咁啦, 你估示威者冇自己生活要過呀!?
得你地冇能力改變警隊?!
示威者本身都冇能力改變香港架, 但都盡力做!

收皮啦屌你老母，警犬同市民勢不兩立

光復香港，時代革命

打鳩完你叫你和好⋯
唔撚叫你血債血償已經好比面

呢個佢地明 但黑警們佢地係仇恨心 唔係政治立場

黑警咁做係唔岩 但中立警係好人好
佢地0暴力只當值

呀屌你老母選擇性覆人 quote左你咁撚多次都唔撚覆我

所以都係算9數啦,
而家已經冇所謂既好警察,
只有一支壞左, 腐敗既警隊,
佢一係就Join 佢地, 咁佢就係個壞左既人,
佢一係就離開, 堂堂正正做番個人

一日仲係警隊入面, 上層就會一直策動一啲不公義, 埋沒良心既事/行動,
你可能會話, 咁我打細力D/ 唔打, 我扮工咪得囉,
問題係, 得咩? 莫講話佢只係個PC 仔, 我當俾佢做到盧狗個位, 佢都仲要聽林鄭之笛, 政府一日要將佢放係示威者前面, 佢一日都仲係公義既對立面,

更加唔好講好似琴晚果D 警黑合作既事情, 作為一個PC 仔, 佢焗住執行上頭既命令, 而上頭既命令就係要你班PC 仔 "當見唔到班白衫手上有武器", 咁你已經自動企左係公義同真相既對立面

結論:
一係做狗
一係做人
係歷史既呢一章, 只有呢二元,黑白對立, 冇中間, 冇灰色地帶
有良心既話唔好再嘗試去尋找中間, 為自己繼續留係警隊開脫

和好左先再入 解決左一樣先一樣

去到呢個時候 重幫班狗說項
你對唔對得住班義士
同其他無辜受傷嘅人?

岩 但我朋友係中立警 佢地0暴力只當值 唔係個個都係黑警 用暴力既先係
依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民

千奇唔好咁諗
因為鄉黑係絕對可以打死人
警方先係最容易衝個班
咪撚on9

雖然好多負皮，我覺得值得推
但好多位都太遲了好警察的覺醒太遲了。
你地一開始出黎割或者可以。

而家犬方係想吋9我地呀
你叫我地罷工嘛-> 未罷工lor
唔入商場/地鐵嘛->唔入去，走
揸晒傘好和平嘛->揸鐵通但睇唔到
跟程序->回應我地佢地想點就點，連少少門面戲都唔交

好警察呀好警察，一係你地爆多D 內幕或部署，講得曲d我地都明架。咁先係救我地的最大幫助。而唔係叫人唔好衝，阻唔到有人係想衝架，21號有d人都係因為要齊上齊落，我見揸盾的都想走架，但唔走得嘛！
所以如何最大保障所有人的人身安全（我可以話包括犬命）才是最重要。

你真係好警察唔係假膠的話自已諗下啦

好既警察得少量 其他全部但係黑警 點拉
依家政府就係想等香港市民打市民分裂左得益嘅係政府
依家最好嘅就係警察市民搵方法和好先 如果唔係元朗件事就會不斷發生
到警察又會再唔幫市民

應該係衛

負評咗先，得閒再睇

無貼委任證 負皮加block

老夫只認同，被黑社會打一定要還拖，仲要往死裏打

慳返啖氣啦

都係嗰句
做人做狗自己揀
大是大非前唔好同我講中立

和好 點阿 又黎擔遮阿?咪玩啦

今時今日仲講中立？

唔係話專登想屌你
但你講啲野根本就矛盾
要警民和好係得
但警察又唔幫巿民
我頂你個肺你份工本身就係幫巿民啦
而家仲要同你和好先幫呀
再問警察做過啲乜釋出善意呀
唔係話幾個心底話既post就係下話

上頭拎支槍逼你做呀？咪又係因為份糧！唔好講呢啲啦dllm真心膠

成日半夜三更黎洗板

唔睇
直接負皮上一頁

又有朋友係警察？唔該死全家

見到睇左先就知唔洗睇

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

推

光復香港 時代革命

On9 又想洗白 今日幾多號呀
仲想話警察有好人 我屌你老母死全家啦

你咁有良心就偷拍d罪證出黎

佢有份上前打人都0暴力？食屎啦你
叫佢快d自殺好過啦

你地全部都係狗黎

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

好憎睇警犬良心文
咁佢係咪同暴犬割席
佢只會市同暴犬都得罪

你講得掂你上面咪係有正氣囉 成班人貪功好利

遲左份工先講啦，你唔遲工，你話你享警局入面屌李嘉超屎眼都得啦

真心講句，你出得呢個Post都知你仲有良心，但你身在其中明知你身邊嘅*同僚*吾啱。而你只喺盡量吾同佢哋同流合鳥，老老豆豆，你咁做可以話我盡力吾做傷害真香港市民嘅事。

到你上頭叫你衝去打人，我估你都吾敢反抗，只聽命令行事吧。如果你喺會反抗嘅，請你搵一班同你志同道合嘅真香港警察反抗黑警暴行。做番一個真正香港警察。

至於咩方法你就諗吓點先制止佢哋暴行。吾好再比呢D不知所謂嘅風氣繼續落去。否則只會更多警方濫打手無寸鐵嘅真香港市民。
做吾到嘅，吾好期望有人明你。因為你真喺冇做任何真正保護真香港市民嘅事

講乜都無用

辭咗職再同我講嘢

比黑會社打唔好唔還手 你還手佢地實唔夠打 夠香港人多？

至於打人既警察應該冇辦法入佢地 因為上頭比既命令

全文最岩

屌負評上一頁啦

我一直同自己講我係香港人我要保持中立
因為如果我唔保持中立兩邊都會理解唔到對方
其實唔係大家所講嘅得支持同埋反對仲有個係中立

你知唔知你up乜撚？

中立=幫兇

警民和好？
21/7開槍前，仲有可能

而家，不了？

野唔多講 屌你老母

明明有個話上頭叫克制
我兩個都唔信

冇人想知

和你老母

ＴＶＢ大起底！

收皮
警察家屬都收埋
要做人就轉工

乜柒圖都冇督一督個鼻就警察啊?
洗地咁易啊你估?

我真係睇唔過眼警黑合作各位市民我地警民和好啦
乜尻邏輯黎

屌你la 唔還拖都拉我地
仲叫我地唔小心打死人？

WFC about your feeling?
負評 上一頁

而家係邊個幫政府？ 邊個衝擊示威者？

邊個令到社會分裂？
係我哋示威者咩？

點解唔係你哋全部辭職，然後加入我哋，幫我哋手？

覺唔覺得，企喺敵人嗰邊
然後拎住兩萬幾蚊人工，
同我哋講，叫我哋放低仇恨
係好撚自私？

知唔知我哋付出咗啲乜嘢？
死咗嗰幾條人命點樣計？
畀人打爆隻眼位ching點樣計？
絕食伯伯點樣計？

就因為你一句說話
就叫我哋停止對立？
好撚難聽呀屌你老母

我明白你可能係想阻止社會關係惡化

但係麻煩你
企喺我哋嗰邊諗下
代入下我哋嘅心情

警察對我哋
到底做咗幾多
幾過份嘅嘢？

呢個香港警隊已經壞咗
即使停止對立
都改變唔到呢個事實
腐爛咗嘅嘢
只會不停咁爛落去

咁就叫我哋放低仇恨？
你老婆同個女畀人強姦
我叫你放低仇恨，
你又放唔放到？

躝

你同光頭狗講啦

屌，警察不斷係咁快速推進防線，將條防線貼到去示威者就話人衝擊防線，傻的嗎？
有警察係到就會令示威活動變得混亂
因為根本就係警察制造混亂

點解會有仇恨循環，點解要憎一班被迫怕嘅人？我地好撚得閒同身痕想俾你打？根本成班無腦做警察，俾人洗曬腦咪撚再洗白警犬

想我地唔清算你你咪辭職我到時打從心底尊敬你

屌你老母咪撚扮慘啦，而家用槍指住你做黑警？講到咁慘辭職啦屌你老母

得把口 屌

唔睇喇 代我屌佢老母啦 講咁撚多咪又係唔辭職逗住份狗糧講唔想做 收皮等死全家啦

食屎啦
次次害撚完人就嚟洗白
tldr

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

我屌你老母
乜撚野增加仇恨值呀？
一開始大家和理非邊撚到黎受傷？
咁姐係你自己都當警察無理打人係合法啦
你好意思講仇恨值？我地幫緊你反惡法 仲要比你仇
警民和好？和你老母
你教我點撚樣和呀
上頭逼你打人？
上頭拎支槍指撚住你個頭？
你地都唔想？你地成班隻手生係上頭到？
上頭落order就係逼呀嘛？
一係你具體啲講下上頭點逼你地？
唔該你地拎返啲良知出黎
依加擺到明警黑合作
你地無視啲白衫打人配做警察？
良心痛唔痛？
訓唔訓到覺？
要做個咩人自己揀啦

屌 好嬲 sorry打到1999

又有警察朋友呀?
唔使睇唔使覆
作文黎

和你老母，他日獨立，一定送三萬個警察上斷頭台

中你老母

其實佢哋有冇諗過企出嚟幫我哋？
而唔係只係喺度講自己都有難處。

放料出嚟等我地完爆警隊解放你

「佢地」嘅意思應該係指高級過佢嘅人

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

幫撚樣做野唔好扮中立啦
一係就讓路俾人表達訴求唔好清場
其他你點扮可憐都無用

on9 鼓動人去殺人？殺咗黑社會唔洗坐監？一死人最開心係班港共！
唔知你真心定鬼 講嘢之前諗清楚

你地可以做既係 網上 和平 留守
唔可以做既 沖警防線 暴力 破壞

我屌你老母啊 又想打篇濕鳩千字文洗白+搞散場運動
點啊 被衝完防線知我哋識反抗驚受傷驚輸啊？
暴力係你哋班狗同班黑啊 有幾多無辜市民、記者係因為你哋班黑+狗而受傷啊
和理非做撚到啲乜啊 一日唔升級班高官撚會理我哋？ 103萬人上街爭取到乜？200萬+1人上街又爭取到乜？
至今爭取到嘅得612勇武阻到嘅2讀、勇武必死嘅決心爭取到嘅暫緩咋 5大訴求一項都爭取唔撚到啊
14年網上 和平 留守得到嘅咪催淚彈清場 之後成場運動結束囉你老母

如果你真係有良心嘅警咪撚再打啲濕鳩文 同我將啲內部情況、決策、陣式、調動之類嘅情報放上嚟+po張遮個人資料嘅狗卡上嚟連lihkg username
如果唔係你都係收皮啦

直接blocked

仲留守？
而家已經攻守互換左喎

收皮啦屌你老母，警察係一個整體

屌你拉 你係有良心就係現場企出黎幫市民 如果好似你咁講差佬仲有人 咁唔會得你一個囉 你帶頭起個連鎖反應啦

仲覺得有人信？

又有洗白文

我都想和好 但係呢頭開槍 嗰邊又派人打你
警黑一家親 點和好

我連你都block埋
有咩好講你拜你老母山先講

block， 負評，上一頁，謝謝

聽住先

要幾十萬的市民收聲易d ，定警察有錢收有受訓練的人自已收聲易d? 警犬自己諗完先講啦好難叫市民唔屌d 犬架

同意體制內完全睇唔到有制栽到班黑警嘅可能，所以樓主考慮下幫啲老豆搵返失蹤嘅仔女

屌你呀，果77個正評係77隻狗比架？狗識用電話架咩？

真心如果仲有佢哋喺度 希望現場仲拉得住兩三個警察 如果冇佢哋喺度就真係全部都發癲

理性啲諗清楚 如果冇佢哋就真係全部警察都會打人 佢哋當值都仲可以拉住一兩個警察

你講得冇錯 但係你有冇諗過如果冇佢哋拉住一兩個 就全部警察都打人 依家政府就係想令到我哋分裂 認真講到用武力真係唔夠警察勁 佢哋裝備又齊

就算冇人信都好 佢哋都會盡返佢哋嘅責任拉住一兩個唔理性嘅警察

中立警唔係想洗白 佢借得po LIHKG 佢哋預咗冇人會幫佢哋 但係佢哋係真心想大家和平 並唔係個個警察都係會亂咁用暴力

呢個佢哋明白 但係並唔係個個警察都係咁

年青人 理性啲諗清楚 並唔係個個警察都係衰人

我覺得肯聽佢哋講已經好好 我朋友話會用行動去證明俾你地睇唔係個個警察都係黑

你要諗清楚 政府同警察大佬都係中央嘅人 唔係中央嘅人就得返佢哋呢啲仲有理性嘅警察

我會比番佢睇啲對話

呢個佢哋明白 佢就唔想睇住你哋俾人打冇得還手

收皮啦

其實佢哋呢啲中立警真係好難做 兩邊佢哋應該保護嘅 你有冇諗過 如果真係咁做 抗爭左咁耐嘅嘢就真係會白費咗 因為我哋嘅和平集會會正式被列為暴動嘅行為 就變返係我哋錯 依家各國嘅傳媒都知道係政府同警察濫權

朋友真係要睇清楚先

你有冇諗過如果真係去到市民開始用暴力 成件事就會變咗質 你有冇諗過 個後果可以去到幾嚴重

香港警察得返兩三成係冇出過聲 佢哋係保持中立嘅人 警察大頭嗰啲全部都係老一輩嘅警察 佢哋係唔會聽得入政見呢啲野 佢哋仲立警可以做嘅只可以係喺現場拉住一兩個唔理性嘅警察 拉得一個得一個

呢個已經唔係信唔信嘅問題 係事實 你有冇諗過增加市民嘅仇恨值 得益嘅係邊個

圖呢？

呢個佢哋完全明白 但係佢哋同黑警係唔同啲

影張證睇下都冇
點信你呀

睇都廢撚事啦 食屎啦